我同隻狗練牙通牙，佢咬我，借係點

認真post無人理

狗狗幾大？咩品種？
買骨頭🦴仔、玩具畀佢玩
止牙痕

好撚好笑？

認真post

七歲左右
大白熊犬
唔鐘意玩玩具

帶佢睇醫生

邊間醫院好？我住村落

下邊再覆都係on9仔

唔識，搵獸醫診所先

你先係

有邊間推介

借喺點？借咪借囉。

借咩

冇